原來支那人唔止玻璃心

仲有玻璃肺

哈哈 笑到瞓唔到

dllm 睇完個post 笑到訓唔到